長火cam問題

我用緊IROAD X5, 呢排無咩用車平均兩三日先用一次車，發覺支cam停車熄匙後錄得3、4個鐘就停機，我set左12v以下會斷電，咁係米即係舊車電池死死地要換？

一樣用緊x5
較12v 以下梗係會熄啦
無可能熄車用住電都長keep 到12v
我都係setting 較番11.6 定11.8 做保護
都錄到一晚

我一日無用車，今朝著車前睇過得返11.3v , 著車後就有返13v，好似set低d都攪唔掂

兩三日先用就唔好駁長火啦

我都明，我係呢排先用少左。我諗住起碼都頂到一日半日，到第二日可以著車差返電

你無加尿袋最多6-8個鐘就無電

原來係咁，我以為係我部車舊電池唔正常

Btw iroad ios app垃圾一樣
完全connect唔到

我次次都要㩒一㩒機身粒connect制再連WiFi先連到